{"timestamp":1732428573,"data":[{"id":"1","a_o_del_hecho":"2015","sexo_de_la_victima":"Hombre","grupo_de_edad_de_la_victima":"(10 a 14)","grupo_mayor_menor_de_edad":"a) Menores de Edad (<18 a\u00f1os)","edad_judicial":"(10 a 13)","ciclo_vital":"(12 a 17) Adolescencia","pais_de_nacimiento_de_la_victima":"Colombia","escolaridad":"Educaci\u00f3n b\u00e1sica primaria","estado_civil":"Soltero (a)","tipo_de_discapacidad":"Ninguna","pertenencia_etnica":"Sin informaci\u00f3n","pertenencia_grupal":"Sin informaci\u00f3n","mes_del_hecho":"Diciembre","dia_del_hecho":"Martes","rango_de_hora_del_hecho_x_3_horas":"18:00 a 20:59","codigo_dane_municipio":"11001","municipio_del_hecho_dane":"Bogot\u00e1, D.C.","departamento_del_hecho_dane":"Bogot\u00e1, D.C.","codigo_dane_departamento":"11","localidad_del_hecho":"Rafael Uribe Uribe","zona_del_hecho":"Cabecera municipal","escenario_del_hecho":"Calle (autopista, avenida, dentro de la ciudad)","actividad_durante_el_hecho":"Actividades de desplazamiento de un lugar a otro","circunstancia_del_hecho":"Violencia a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes","contexto_de_violencia":"Violencia Contra Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes (VIF)","mecanismo_causal":"Abrasivo","diagnostico_topografico_de_la_lesion":"Trauma de miembros","sexo_del_presunto_agresor":"Hombre","presunto_agresor":"Padre","condicion_de_la_victima":"No aplica","medio_de_desplazamiento_o_transporte":"No aplica","servicio_del_vehiculo":"No aplica","clase_o_tipo_de_accidente":"No aplica","objeto_de_colision":"No aplica","servicio_del_objeto_de_colision":"No aplica","dias_de_incapacidad_medicolegal":"1 a 30"},{"id":"2","a_o_del_hecho":"2015","sexo_de_la_victima":"Hombre","grupo_de_edad_de_la_victima":"(00 a 04)","grupo_mayor_menor_de_edad":"a) Menores de Edad (<18 a\u00f1os)","edad_judicial":"(00 a 04)","ciclo_vital":"(00 a 05) Primera Infancia","pais_de_nacimiento_de_la_victima":"Colombia","escolaridad":"Sin escolaridad","estado_civil":"No aplica","tipo_de_discapacidad":"Ninguna","pertenencia_etnica":"Sin pertenencia \u00e9tnica","pertenencia_grupal":"Sin informaci\u00f3n","mes_del_hecho":"Marzo","dia_del_hecho":"Mi\u00e9rcoles","rango_de_hora_del_hecho_x_3_horas":"18:00 a 20:59","codigo_dane_municipio":"25754","municipio_del_hecho_dane":"Soacha","departamento_del_hecho_dane":"Cundinamarca","codigo_dane_departamento":"25","localidad_del_hecho":"No aplica","zona_del_hecho":"Cabecera municipal","escenario_del_hecho":"Vivienda","actividad_durante_el_hecho":"Actividades relacionadas con la asistencia a eventos culturales, de entretenimiento y\/o deportivos","circunstancia_del_hecho":"Violencia a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes","contexto_de_violencia":"Violencia Contra Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes (VIF)","mecanismo_causal":"Contundente","diagnostico_topografico_de_la_lesion":"Trauma de miembros","sexo_del_presunto_agresor":"Mujer","presunto_agresor":"Madre","condicion_de_la_victima":"No aplica","medio_de_desplazamiento_o_transporte":"No aplica","servicio_del_vehiculo":"No aplica","clase_o_tipo_de_accidente":"No aplica","objeto_de_colision":"No aplica","servicio_del_objeto_de_colision":"No aplica","dias_de_incapacidad_medicolegal":"1 a 30"},{"id":"3","a_o_del_hecho":"2015","sexo_de_la_victima":"Hombre","grupo_de_edad_de_la_victima":"(00 a 04)","grupo_mayor_menor_de_edad":"a) Menores de Edad (<18 a\u00f1os)","edad_judicial":"(00 a 04)","ciclo_vital":"(00 a 05) Primera Infancia","pais_de_nacimiento_de_la_victima":"Colombia","escolaridad":"Sin escolaridad","estado_civil":"No aplica","tipo_de_discapacidad":"Ninguna","pertenencia_etnica":"Sin pertenencia \u00e9tnica","pertenencia_grupal":"Sin informaci\u00f3n","mes_del_hecho":"Junio","dia_del_hecho":"Jueves","rango_de_hora_del_hecho_x_3_horas":"Sin informaci\u00f3n","codigo_dane_municipio":"25754","municipio_del_hecho_dane":"Soacha","departamento_del_hecho_dane":"Cundinamarca","codigo_dane_departamento":"25","localidad_del_hecho":"No aplica","zona_del_hecho":"Cabecera municipal","escenario_del_hecho":"Sin Informaci\u00f3n","actividad_durante_el_hecho":"Actividades de desplazamiento de un lugar a otro","circunstancia_del_hecho":"Violencia a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes","contexto_de_violencia":"Violencia Contra Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes (VIF)","mecanismo_causal":"Por determinar","diagnostico_topografico_de_la_lesion":"Sin informaci\u00f3n","sexo_del_presunto_agresor":"Mujer","presunto_agresor":"Otros familiares civiles o consangu\u00edneos","condicion_de_la_victima":"No aplica","medio_de_desplazamiento_o_transporte":"No aplica","servicio_del_vehiculo":"No aplica","clase_o_tipo_de_accidente":"No aplica","objeto_de_colision":"No aplica","servicio_del_objeto_de_colision":"No aplica","dias_de_incapacidad_medicolegal":"Sin informaci\u00f3n"},{"id":"4","a_o_del_hecho":"2015","sexo_de_la_victima":"Hombre","grupo_de_edad_de_la_victima":"(00 a 04)","grupo_mayor_menor_de_edad":"a) Menores de Edad (<18 a\u00f1os)","edad_judicial":"(00 a 04)","ciclo_vital":"(00 a 05) Primera Infancia","pais_de_nacimiento_de_la_victima":"Colombia","escolaridad":"Sin escolaridad","estado_civil":"No aplica","tipo_de_discapacidad":"Ninguna","pertenencia_etnica":"Sin pertenencia \u00e9tnica","pertenencia_grupal":"Sin informaci\u00f3n","mes_del_hecho":"Enero","dia_del_hecho":"S\u00e1bado","rango_de_hora_del_hecho_x_3_horas":"06:00 a 08:59","codigo_dane_municipio":"54001","municipio_del_hecho_dane":"C\u00facuta","departamento_del_hecho_dane":"Norte de Santander","codigo_dane_departamento":"54","localidad_del_hecho":"No aplica","zona_del_hecho":"Cabecera municipal","escenario_del_hecho":"Vivienda","actividad_durante_el_hecho":"Actividades de desplazamiento de un lugar a otro","circunstancia_del_hecho":"Violencia a ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes","contexto_de_violencia":"Violencia Contra Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes (VIF)","mecanismo_causal":"Contundente","diagnostico_topografico_de_la_lesion":"Trauma facial","sexo_del_presunto_agresor":"Mujer","presunto_agresor":"Abuelo (a)","condicion_de_la_victima":"No aplica","medio_de_desplazamiento_o_transporte":"No aplica","servicio_del_vehiculo":"No aplica","clase_o_tipo_de_accidente":"No aplica","objeto_de_colision":"No aplica","servicio_del_objeto_de_colision":"No aplica","dias_de_incapacidad_medicolegal":"1 a 30"}]}